羅家聰、張子君 功成身退真係熄咪！？ 羅家聰展望2021：「留土不留人，講咗好耐啦！」

羅家聰、張子君
功成身退真係熄咪！？
羅家聰展望2021：「留土不留人，講咗好耐啦！」

商業電台 Hong Kong Toolbar
362K subscribers

日期：2020年12月29日
主持：羅家聰、張子君

***
雷霆881《鬧市開羅》
時間：星期二 22:30 - 23:00
主持：羅家聰、張子君
節目重溫：
--------------------------------------------------
‧ 下載 Hong Kong Toolbar 手機應用程式，收聽商台節目直播
iOS 版本：
Android 版本：

‧ Facebook 專頁及 Instagram
：
：
Instagram：

好彩仲有網台聽聰哥

聽日記得聽先知原來完左
屌鳩商台管理層

總之走得就走，無謂留戀，除非返到97前，否則唔會有改變